[PS4]真.三國無雙8 PV公開

D兵都係唔識郁

斬撚完味

斬草無雙

個環境做得幾好 但啲AI 都係草黎

預咗架啦

叫得無雙你想玩潛入

靚撚到

個境拎去做仙劍應該大賣

潛入無慘

會變尾行
潛入王元姬間睡房

無雙game要買都等猛將傳
原版買真係哂錢

有冇得釣魚

三國無雙呢隻gamr係咪暗示左支那人多撚到斬極都斬唔完

劈友劈友劈劈！

其實我都唔係好明佢點樣大世界法
無雙大世界

見人就斬

講到似痴線佬多知

講真之前個d都好似係跟年歷打落去
佢點樣開放世形式咁打
打完呂布先接個任務打黃巾之亂

都係跟年歷，你要去打完黃中毛可以打呂布，但係其他區會有d支線任比你玩下，或者打下獵咁囉

諗大世界個個真係弱弱地智

聽講係成個中國地圖？會唔會有香港

會見到中銀

開放世界 出empire 版會點

會有長洲

都係斬草遊戲，有乜好玩

落香港有黑警打

中國牧場物語

次次屌完咪又係買返黎玩

我淨係對 女武將和無慘有興趣

重會見到會展

會見到佢老母

任買架喎

最期待empire

帶住隊軍圍打就爽

讀過歷史未?

咁我都對d女有興趣既
無雙d女幾好J

都係basara系列正d

D造型柒到唔敢睇

出到幾時 斬草game 拎黎舒壓?

確定有滿寵同周倉

必定大賣
加埋藍屍千人斬

無新武將同個人故事?

邊度有講滿寇?